有無人記得香港節度使(#185712)？

就嚟情人節了，唔知佢女朋友飛甩呢個仆街花柳賤男未呢？